[最無含金量既第六次歐聯冠軍] 利物浦冇轉會討論區 3

屌差少少

又自抽

出面啲bin post 係咪大多都唔係利迷

仲係好興奮

樓豬好波

條片每睇一次都好鬼感動

射左

點解又自抽 J下吹奏下隊波唔好咩

難分真與假~

岩呀 都拎左冠仲做咩要懶係野咁樣抽自己隊波

thank you origi

真 明明等撚左10幾年

無名英雄

琴晚班熱狗個種不知所措，睇個陣就好爽
冷靜落黎諗返起，其實幾慘

諗唔到點吹奏呀

好神奇，明明下半場冇乜邊腳好波⋯⋯丫 又比佢埋到齋

屌你老母
開POST D撚樣開串D既TOPIC得撚唔得

咁又搶1001

N年無威過 J得開懷都唔過份啦

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

推爆佢打飛機讚下對波
但唔好咁撚串

今次唔盡興啲 下次都唔知等幾耐

囧

呢個真

下兩個決賽都係歐超 社區盾啫

事實證明JA是無辜的，係米仔同屌卡廢到冇得救

牙包

馬貼呢兩場勁到

奧列子真係好勵志

定或者係AB本身勁？

仲有無人搞團購

好彩買左場刊

想join

心態同技巧都勁好多啦

多唔多野睇?

在2014年世界杯上，高普就愛上了當時只有19歲的奧列治。他甚至受邀參觀了多特蒙德的訓練基地，但是奧列治隨後還是選擇加盟利物浦，成為了羅傑斯麾下的一員。不過緣分這2個字，有時候真的是妙不可言。兜兜轉轉之後，奧列治發現，讓自己在利物浦獲得出場機會的那個主帥，居然還是高普。

讓人痛心的是，就在高普帶著奧列治擊敗多特蒙德，向著歐聯杯冠軍衝刺的時候。2016年的4月，正處於21歲巔峰的奧里吉在默西賽德郡德比戰中，被埃弗頓後衛莫里惡意犯規鏟傷。當時莫里得到了一張紅牌，腳踝嚴重受傷的奧列治被擔架抬出了球場。讓人有些難以接受的是，就是這一次的傷病，讓原本已經基本坐穩利物浦主力的奧里吉，瞬間從飛速上升期中跌落。

有咩買
有興趣

希望過左決賽之後 各利子記得六月九出黎支持香港

奧一招

ab+vvd

天日送到

我都想買
之前果團係咪開左車

開post既 唔該醒水post返d精華出黎啦

呢個冠軍對所有經歷過上年決賽輸左既球員，領隊，球迷意義重大
高普，軒隊，jelly, salah

鍾仔

Let's talk about six, baby~

咪撚做依d野啦

其實幾多
介紹下球員咁
我見個間仲有1920歐聯
$859

respect

勝愛果場波碧福特派膠
巴菜2球
決賽1球

中間果段好有潮文feel

點解占士唔入場睇呀

屌你老母,下個POST我開

[我們是冠軍]

再下個POST就[We Are The Champions]

開埋d垃圾topic屌你老母

其實真係唔多野睇
不過等左14年後重奪歐洲最高殊榮
值得買黎珍藏下既
尤其是對疤咁激情

反而件紅金字真係好貴 想買 但又唔太想課咁多金

最後果句中文碩士定博士真係唔係講少

紅金字 我覺得麻麻

重有場對肥賓頂入一球絕殺 6分波
如果贏到英超一定名留千古
可惜
不過而家都唔差, 已經係利記名宿

好似

我覺得係好多內容，但廢話居多
上年都有買
今年大機會又買

值得一提的是，奧列治能夠在球場上保持冷靜和專注，或許是跟他的學習能力和內涵有關。在球場之下，奧列治精通4種語言，他曾經表示如果不是成為一名球員的話，自己會選擇當心理學家。

想吹奏神鋒了

估唔到BTK都會出post

對手值得尊重

回家吧王子

他知道，哭是沒用的

連road to Madrid都無detail講
上年打算贏先買
今年算贏面大 又寄蹟反cup 一早買左

多謝利物浦

可惜佢0708都只差一點點.....

球場上射門好有class

VVD

教仔掛 呢排成日都去睇小占士打波

有無力子入波果陣ab慶祝既片/gif？

谷得太耐,連點J都唔識

SON起步個下快到, VVD都食左下塵
好彩平時同文尼沙拿練開

本說明書全宇宙應該得廢中有

英法荷德？
應該好多比利時人都識上面果幾種語言

Matip明明近啲都追得慢過vvd

讀心神探奧力子

咁馬叔本身都唔係快
糟糕美斯就可能夾到落去既

引用：#835派大星⭐ • 1h
顯示所有 (2)
仲有無得夾
太多人 要截一截先
我諗住開多團，10個人左右，
大概一人$10運費，700一件連章名

一陣返到屋企搞sparesheet

只限九龍塘，旺角同金鐘夜晚交收有無問題

巴打可以加我tg?

非洲係咪特別多毒撚
文尼 基達 佢

功臣！

買埋兒子過黎

taa同jelly真係2個好完美既故事
一個local lad 一個超市仔

好正 段speech好有感染力

買到我即刻印

入左個tg 收到個excel 但冇得講野既

好想買歐聯版黑金

有冇iPhone wallpaper

7年前 #need a job
7年後常規正選,歐聯冠軍,國家隊隊長,最佳十一人

雖然對佢無咗感覺
但呢個post真係抵讚 Respect

vvd都係做餐廳比人叫佢唔好再諗踢波
仲爭d病死
mane為左踢波一個人偷偷地走左去第個城
發掘明奴踢波果個係牙醫

其實好多人都有故事都好精彩

琴晚佢頂撚曬啲高空波咁濟

仲好記得後踭比謝隊果球球

點解add 左收到個excel 但打唔到唔字？
好想訂

Intercept好撚多波

但對Ali 頂嗰球嚇死
不過佢季尾真係好sharp

有冇手足知道如果印下季vvd歐聯齊章大概幾錢

join our bird

冇佢靠老虎死得

JELLY係尋日少有打得好既一個
D出波好撚勁, 點練番黎, 明明之前仲係英甲料

紀念兄弟

有球右路空晒 如果唔係佢隻腳長了到個波 一定比人單對單對住ali
個下驚撚到PK

Damn son

入唔到group

廢獌廢熱 屌你老母

同埋佢同傾shoulder to shoulder個下又係 靚到

a66有球單對單son好彩解到圍

官網八舊水到

準備返香港

個下令我覺得學費冇白交

有無手足試過買童裝XL
利申170cm之前買開成人S碼覺得太長

有冇人會學佢哋咁佢哋咁痴層膠再印章？

神軒隊長地位又高一班

全日心情都好平穩
直到啱啱諗起呢幾年既經歷...喊咗

fsg 同nb賺到笑

但都係冇貨

我肚腩大176買M都少少短喎
你係太瘦多過唔夠高下話

笠頭會窄

熱就算啦都真係贏好多高過佢地ge對手入決賽
最後都輸我地最明感受

但獌班廢鳩真係收鳩皮啦
psg on99派幾球膠就真係以為自己隊波復活
話咩拎歐聯條路已經鋪好哂
打哂飛機咁

究竟佢為呢間球會承受咗幾多野

我都170 s碼啱啱好

係有少少突肚腩

都係17/18個件最靚

到而家都仲係無乜實感
唔係好相信贏左

草皮>歐聯

尋晚就係著左17/18 歐聯明奴出去睇波

molamola
Matip咁穩 高美又要客串返右閘多

今日著緊 靚到滴精

加左，但講返我睇錯價錢，係783未加運費一件

好想訂波衫 跪求巴打搞團購
想訂神軒 或者TAA 跪求

Ali好開心 好少咁多stories

記得幾年前有球迷笑佢

話咁貴買年票比軒達臣佢睇

而家成為真legend

平時個感覺太冷靜
估唔到會爆成咁

加我pleaseeee

係 果下佢未傳我都嗌出黎話睇住右路
好彩佢果下企岩位篤走個波

想印第三作客

係咪遲d有金字印 定之後都無?

淨係呢個利po都屌左佢十九幾萬次
全球利迷加埋可能屌左佢幾億次

又一個反軒

上年比你中出
今年就贏，緊係開心

上年到底點入到ab咁多球

由羅馬到歐洲冠軍

上年比利炒 成為陰影
今年加盟陰影就冇左個陰影啦

睇奧子Story上咗機喇喎
應該個半鐘左右就到
一定好多人接機

上年沙拿fit到鳩

Origi d口音好易聽，利記一度清泉

Clam as you like

啫喱下年有冇機轉no.
如果唔係等揀好no.先買

今晚睇巡遊 放完暑假返利整返件Ali

下下死角冇得救

ali真係好撚cute
im in love 個張相正到

想Join

屌到底買唔買多件主場好
定拎件黑金加章算

過埋尋晚反軒仲有咩好講

We love you Jurgen Klopp! We do!
We love you Jurgen Klopp! We do!
We love you Jurgen Klopp! We do!
Oh~Jurgen Klopp we love you!

可唔可以加埋

佢d笑聲真係好正

Sunderland owner Stewart Donald has revealed that two of the Black Cats highly-rated academy stars will join Liverpool this summer.

唔知古點睇摩仔有歐聯

屌摩又贏

謝生：始終不是英超 唔能夠彌補我世紀一跣既遺憾

聽開光明頂都會識呢句

謝生D中文幾好

一直都唔敢睇road to madrid堆片
驚希望越大失望越大
而家可以翻屋企睇翻了

I’m pretty sure you know the rest

有神龍既感覺

屌咩

兩年前條歐霸路就舖好比佢地

利記

preseason 去邊踢？美國？

係公司咸左

仲笑緊

笑一世啦

Origi

岩岩拎返d陳年波衫出黎
見到d絨字開始變黃 有無人知點搞搞佢

獌呢d中下游波就咪提啦

下年再黎

可唔可以加埋？

幾時超越到米蘭

堅?

黨灰起身了

好似話之後都搵佢整牙

阿塔圖克奧林匹克運動場有76,092個座位。2005年，球場曾經舉辦2005年歐洲聯賽冠軍盃決賽，

唔怪得d牙咁白咁好睇

點解女裝肩膀條白帶咁長既
明明男裝好短

下年可以back to back歐聯就型

車對利你支持邊隊

應該忙梗組團

佢抱團啦仲組咩團

下次土耳其伊斯坦堡 幸運球場

最難得就係而家隊波係建立左真正世界強隊嘅形象
球員少左所謂追夢嘅藉口離隊 少左當依隊係跳板
而出面嘅球星都會主動同樂意過黎踢波

曼聯呀

堅，不過就好似唔係衣家幫佢漂果個

這位巴西國腳感謝這位牙醫朋友樸迪拉（Marcellus Portella）的原因，並不是關乎他的牙齒，而是對方曾幫助他踏上事業青雲路，設法介紹他加盟巴甲球會費古倫斯的青年軍：「我年少時先在阿拉戈斯州一支巴乙球會的青年軍效力，沒有人代表我和其他球會接觸，但樸迪拉主動接觸我，給了我很大幫助。我們是好朋友，我也很喜歡和他說話，甚至尊敬他。」

結果，法明奴效力費古倫斯兩年後，便被賀芬咸相中，在德甲踢出名堂，至前年夏天轉投利物浦，而今季連同盃賽在內，上陣21場賽事已射入7球，是領隊高普旗下的重臣。

有無檢查個菊花？

兩個月後先黎一場

聽日開始屌轉會ok?

班曼狗又想學利 話比時間SO9 睇下佢地忍到幾耐

出年目標四冠王

過黎只打大約五十場，
照咁計機率拎冠仲大機會過喺隊濕鳩湖人

之前真係好難捱
S7, 250, 古
全部都係追夢走, 一走就又重建又沉好耐
宜家隊波好似你咁講, 比人感覺係加盟可以拎冠
終於等到依一日

thanks to klopp, vvd and ab

軒隊終於釋懷 登基

今年完美結局
獌狗冇歐聯 內亂 重建 而家又話要睇住利嘅重建方針想跟住黎做

下年軒隊捧起英超獎盃

真，你一日贏唔到大盃就避免唔到呢個問題
場面幾好睇都會有人覺得唔係第一線球隊
你見今時今日鏝有幾可有主力話想走人
想走果d基本上都係因為冇乜時間踢先想走

有無check菊花

我個頭都仲痛緊

神軒
會唔會做明叔

雖然origi救左利
但我仍然想買個頂級前鋒

係馬德里玩得好癲

當年既軒隊 今日既legend

已經係啦話

俾條毛咩
好記得幾年前班柒頭成日笑鳩其他隊冇耐性唔俾時間領隊
廢老走左之後瘋狂食回力鏢

班球員食早餐都戴住獎牌喺頸

阿當

1張相入面有2個legend

多謝杜sir

係放工了未訓覺

佢入波前交上去前面d波仲要球球都失撚晒，差d想屌鳩佢

咁係時候上wiki 改

要啦 費奴壯態好飄忽

我又改左名認住me

軒由不受重用攞去換單普西到歐冠登基嘅奮鬥故事真係好勵志

Captain 軒 ！

軒逹臣為利物浦背負太多
佢喊果陣我都喊了

仆街

屌我想改名

幾時利市巴士巡遊

其實唔係話比時間就一定搞得掂 要睇本身個領隊掂唔掂..
高普就係德甲證明過自己 sob就試過敗走英超

之前比時間摩佬我覺得真係會掂 好彩佢地炒9左佢

諗起南韓仔踩盃

求加

不尊重歐聯

大佬打足成年, 冇力啦

jelly由比些路迪放棄到做超市part time到兩年踢兩次歐聯決賽，證明努力係有用

有個利迷youtuber 由 Anfield 揸車去Madrid
車裏面有個熱刺迷

Day one

Day two

Day three

今朝太high 話轉分窗點都冇所謂

都係要返個有功架既中場派牌，串連到中前場，同入個有質素既後備閘

型撚到

你見05贏歐聯果堆都仲成日比人講返衣家係邊做緊乜
除非有人遲下走好25好樣衰唔係ge全隊升lv變名宿架啦

哇！

做隊長全隊上下包括職員都服＋帶球隊舉起歐聯盃，
還可以要求D咩丫講真

依樣真
隔咁多年再拎歐聯

jelly lalala仲掛緊個金牌

法國仲掛住牌既人都係冇得踼的人

呢張神軒霸氣到登基咁款

有D過左火

拎唔到都名宿啦講真

希望黎緊呢3-4年內再拎多幾隻杯啦
之後要開始諗定前面三個既接班人
希望其中一個係奧歷治

阿諾下季會唔會轉球衣號碼? 想印佢

又坐La身邊

Traore
Mellor
Sinama-Pongolle

置頂

好似話細個個時獌迷黎

今晚1045

米拿係咪一定會走

佢有入場睇

Taa老豆定後父係獌高層 好似

最左面個，好似jelly 仔黎，認得佢隻金錶

想睇,會唔會有link呢

列斯升唔到班
利想續米拿

係,明明韓國岩岩先出事

Fb IG lfctv 直播

叫韓妹問下佢

出咩事

韓妹會唔會去利市同樂仔興祝

岩岩係倫敦慶完車拎歐霸

bus parade

列斯話咗因為升唔到班唔會要返米拿

U18定23踩杯

會有直播？

西班牙, uk隔離, 搭車番去都得啦, 洗唔洗飛機

係 果件印軒
但18/19最fit size

韓國U18侮辱中國獎盃，向全中國致歉

個個又係柒
明踩鳩個杯
又串柒柒

應該好多外媒sports channel 都會播播

玻璃心

球會一定播啦

"A manager who reached three Champions League Finals, it's hard to lose one, must be very, very hard to lose two and today I think it's a phenomenal day of his life, of his career. As a colleague, I’m very happy with it," Mourinho told beIN Sports.

軒呢種唔同韓仔果種踩

而且又冇做ALL 尿D ON9野

有冇琴晚1920*1080 wallpaper?

依家啲英文旁述都冇咗種熱情
05年決賽嘅旁述依家我仲記得

摩連奴入3次拎兩次 但佢係前面兩次都拎到
高普係前面兩次都拎唔到..超級大壓力

今次要全歐洲道歉了

嗰啲小朋友7姐

咁05決賽真係有今生無來世，好難比

整體黎講場波悶到咁可以點熱情法

但係今場個評述一啲興奮都冇
聽到都覺得掃興

睇下吹哨完場嗰刻
個旁述好似死咗老母咁樣

施蒙尼, 心入面肯定屌鬼, 得2次亞, 次次都係賤種朗破壞

我地推POST都比平時小,就知場波有幾9

白帶

因為場波真係冇激情

摩狗有事過決賽咩
佢入得去都拎左啊?
波圖同國米

可能佢係熱（我睇大陸link，睇英文個d全部疾到仆街）

想放啲對話上黎

條link嚴重delay，唔敢上黎

Jordan Henderson is only the fourth player to captain an English club in two Champions League finals

Emlyn Hughes 🔴
John McGovern 🔴
Steven Gerrard 🔴

Great achievement 👊

睇beinsports 半場睇雲爺爺同摩佬好正

其實我都只係想講吹哨嗰刻
俾少少面好嗎 話晒第6次

機會係留俾有準備既力子

尋晚MOM唔係AB咩
點解咁多人話係VVD

又黎

球會mom係ab
賽會就唔知

係vvd先係offical
AB係唔知咩網站定group選架

唔撚想知呀

咪害阿諾啦
遲啲知道你有J點算

霸氣

裸聊？

大家覺得金字定白色字好睇啲

我記錯左? 車路士輸比曼聯果屆邊個教

睇緊波唔敢上黎，唔知仲可以睇beinsport次次一上黎都出事，上年睇皇做cd rom真係陰影

等緊上機 有無人9up下？

兩個可以坐埋一齊都幾神奇
明明以前係死敵嚟

邊估到係捧大盃先過飛機盃

格蘭
摩狗喺賽季中斷俾人炒咗

BT Sports #NoFilterUCL 最終回

同步

屌你回覆一樣

係旺角每幾步撞到一個利

仲未平伏到 仲射緊

因為要形容我軒只會用到呢三個字

幾時宣布賣盤比中東油王

過黎啦

中間份contract你睇唔到咩

'I wasn't allowed to sleep with trophy!'
Liverpool boss Jurgen Klopp reveals he 'cuddled' the Champions League trophy but had to 'give it back' as he reflects on his amazing night in Madrid.

傳統係隊長keep過夜
而家隻盃入面應該有神軒同啦啦啦啲精

你班友視歐聯如無物

賣埋老闆娘ok?

佢同Fekir 一齊黎就好

買到呢兩個+隻左閘就齊腳

佢地幾點落機

我地係咪有幾件主力轉頭就要去打咩歐洲國家聯賽

太多相
仲未揀定新wallpaper

真係好撚可疑

變心變得咁快

6次

官網買場刊係咪都要10磅運費？

Btw PC

英撚同荷蘭

好想搵返早幾年有條友仔屌鳩利物浦啲飛貴
話買貴飛仲要入去睇軒達臣踢波嗰條片

琴晚見老闆娘衝去攬高daddy

好似仲有個球迷話唔會比咁多錢去睇 James Milner kick the ball against a fucking wall
依家佢睇返條片應該

我都試過明明上一秒我仲送緊人返青衣 下一秒我係屋企門口自己開緊門中間點返黎完全唔知

有咩source搵wallpaper

基達 文尼
沙拿 老虎
啦 軒

Gay利

返工返到斷片

我對於男人係十分博愛

終於再以改過型名

肥婆伴左右？

正

jelly milly

我都係google再揀過千解像

尋晚唔見木燒？

我覺得今年個件靚
邊度有仲得買？想買大童

係
荷蘭對英撚 claim輸完決賽過幾日又要對住神軒

唔好話外國利迷
呢到都屌到反皮
老實講佢踢6號位就一定唔係最好架啦
但而家睇翻轉頭佢真係為球會犧牲左好多
所以琴晚隻盃先更加有份量

同埋本身要take 謝老四個位就唔易

Hendo

都唔係23人之一
可能喺看台掛 wilson嗰堆借將都喺看台

同埋嗰陣隊波真係好閪

太遲喇巴打
NB波衫要早買㗎

佢有入埋更衣室慶祝佢ig動態都見到

仲有沙短隊瑞士

無計我地始終唔係鏝咁有油王射住
慢慢執先顯得高普真係好有目標同能力

呢張拎黎做手機local screen 都好有feel

向全歐洲道歉了

力子份合約準備好未？

謝隊係看台睇住軒總於可以承繼佢真係好開心

不要迷上小妹

利市真係好窮 77磅都屌晒鬼

認真
佢都幾夠膽

巴打知唔知邊度有頒獎禮睇？

見到佢地啲朋友/國家隊隊友都係comment一下
或者po下story祝賀佢地
但迪比直程po埋相

如果非季票好撚貴

仲要係前獌

恭喜國家隊隊友姐

有無人有屌摩呢張既高清版 好撚靚

返到了

出場37分鐘，8次傳球僅4次成功，成功爭頂次數為零，威脅傳球次數為零，過人次數為零，浪費了至少2次反擊良機。

以及……1腳射門，1腳射正，1腳進球。

如果係放紅煙就完美

佢有兩球俾沙拿個意識係好
但技術做唔到
希望佢放完假練下啲技術 出年繼續做福將！

個幾球直線係幾嘔血

事實係窮
18年既新聞
英國城市計每週平均收入
London: £727
National Average: £539
Liverpool: £512

Daddy捧盃

軒隊捧盃

當年謝仔可以攬住訓

神軒進化了

Work rate高但傳波差
應該跟文尼學下

屌官網買野俾左錢先見到有場刊賣
有冇人會買野可以搭單買多一本

佢地仲開放主場俾人俾人睇波...

去飲人地果餐呀
成圍啲人一支支紅酒咁隊

Matip好低調 好似踢完就消失左咁

佢地8腳射，仲有威脋過我地

係熱刺角度依一場佢地都死得幾無辜
期待左咁耐嘅決賽 開波幾廿秒就玩完

咁我地上年仲慘啦

神軒拎完杯咁串

搵到張正野 share比大家

又唔玩social media
一齊唱會歌都冇乜見佢有跟住唱

原來世界冠軍球會盃改左唔係一年一屆
年尾唔洗飛到咁遠踢
但又少個拎杯既機會

滲出隊長氣派

提提大家：今晚10:45係FB LFCTV 有勝利遊行

自己犯既低級錯誤又幾無辜
又唔係衰誤判

抵佢串既

冇金章

謝ching 好靚

上年我地都唔會話屌卡無辜

只會屌佢廢

The happiest man on the earth

有冇得買決賽版波衫？ 心口有字嗰件

死撚開啦老虎 捉撚住隊長件衫搏上鏡

第一眼心諗點解神軒個口有塊曲奇

希望官網出啦

睇哂全場都係利打得好啲喎
唔明點解個個都話利打得差

我都咁諗
雖然話會影響聯賽
但都想睇下利爭世冠盃
記得當年決賽輸左俾聖保羅

依球son變速都好誇張,但vvd仲痴線

"When he was 10 I took him to see a Champions League final at Manchester United between the two Milans and he said to us, when they came out to the Champions League music, he said dad I'm going to play there one day.

"He's done it not once, but twice. And he's won one. I'm absolutely delighted for him.

"I think if he hadn't picked that trophy up today he would have had a bad, bad summer. But now he'll have a fantastic summer with the children."

軒隊老豆

放上連登會壓縮左無咁清
大家去呢到down

講真熱有幾下進攻係睇落入肉d

其實雲加尋晚講得好岩
利市都係工人階層 班球迷都好癲 所以歐戰先咁強

我覺得係ali果啲最有機會入
但條友敗家到

講起屌卡
根本就唔應該話佢腦震盪
就算係真都唔應該搵友好媒體係咁煲大
搞到佢到而家都冇辦法抬返起頭

而家隊波終於掌握到開紀錄之後睇住黎踢嘅秘訣
開始有一種統治力 即使比賽大部分時間都係小勝住1比0
但明顯熱刺係無從入手
以前開到紀錄 心雄想炒人係咁谷
谷唔入比人打返轉頭

ali頭鎚同大力神罰球其實都好危
反而利最有機印象係得米拿球刷柱邊

仲有taa球斜出

咁robbo同taa遠射唔計？
我地二閘出波威力大好多又唔計？
力子把握比兒子把握唔到又唔計？
熱後段係多射門
但全部都比利後防限制到冇乜威脅
呢樣又唔計？

我覺得最大機會係lucas果球囉

六點半新聞J到

最後背景係利捧盃

真係，最開心係佢，一直都好相信佢係最適合既隊長

ali 笠個球以為會收皮
點知原來差咁遠

熱刺焗住要攻
利又特登放俾佢攻
咁緊係會變到睇落熱刺多d入肉既機會

終於等到呢個gif
睇live 以為VVD比SON 輕鬆過, 點知都清到, 好屈

Twitter 有冇壓縮版

隻力架禁區指揮交通
我會同情熱迷 但呢條黑鳩真係同情唔落

真係好好 J

其實jelly同TAA好多下傳中波都好有威脅
45度傳埋去 係成日差少少先頂到

改左user name

好正

個鏡頭憨鳩鳩真係比佢嚇左嚇

live個角度係似笠去死角

唔洗咁惡掛
咁講純粹因為兩球遠射角度都唔算好靚
但大力神果球事實係射得靚
但ab救得仲靚姐
防守方面我絕對認同今場已經好高水準
不過進攻方面真係感覺比平時爭d姐

個死人鏡頭真係嚇撚到我瀨尿

射撚左

即討果時呢度個個都話閪波

佢老豆係獌底？

youtube都有

點同你收錢

原來opening ceremony 有imagine dragons

個球食得應可能直接curl入右上角
嚇到我

有球想笠死AB
個波轉得勁快但飛得勁慢

上半場好閪..下半場就好睇

仲有robbo勁射

大力神果球ab根本未去到盡
仲有jm果球僅僅斜出未計
好撚煩
明明成隊出盡力用實力證明自己值得歐聯冠軍
但自己球迷尋晚到而家仲話緊決賽好彩先贏
點唔燥

仲有球taa單防兒子成功

軒本身好似都係

上年：

今年：

唱得2首

童年

以後冇得睇史獨跳舞

今場Son係FT麻麻
但變速爆 出推波果陣d假身小動作都好屈機
射波雖然無乜角度但力度都好夠 墜得好靚
蝗疤拜出手未

佢都係獌底啦
但嗰場係manchester踢決賽啫
AC對祖記 尼維特停賽嗰場

利只係守得下
前面除左mane 其他一pat屎

呢場把明係守到熱刺一棟都冇
閪果個係熱唔係利
下半場成個體系出哂黎都仲可以話閪

想利買

冠軍

阿古路夠係童年利迷啦

jm果球上面講左啦
冇講過好彩先贏你愈講愈誇
事實前線發揮係冇平時咁好掛

力子果球一控一射死角入都一pat屎

不過我地後防踢親決賽都好撚醒神
上年係 今年都係
雖然son勁 但後防基本上都瓦解曬佢

迫到熱剩係狂放長波
但兒子first touch真係唔係一線
啲位佢停得靚就好有威脅
但幾球都係彈走左個波

琴日高普食錯左咩野
換人咁快咁正確

要改返個利名了

算了唔格劍

幾下都係控一腳/扭一下離身俾利清咗

對面60幾分前都未中龍
無神神禁制中7-8腳 到埋尾個

由反軒到比撐軒今李

Matip全場食死kane
跟住補位補到兒子大力臣完全拉唔到空
點睇都係佈防做得好好

防守贏冠軍真係無講錯

季

世界盃分組賽都柒過

你諗下佢啲隊友咩料先得，成個前場得佢帶到生個波

新名

話說成隊人除左軒都係高普買番黎
Taa青訓佢提拔上一隊

Son穩定過沙拿，workrate又高
除非沙拿搵返上季個態，如果唔係我肯定想要Son多啲

守kane真係未驚過 同agger路比低兩班

好大機會過幾日有好消息

傷癒冇態姐

沙拿個幾下鳩射完 文尼都即刻屌鳩佢唔交

仲有國際賽唔知啲轉會等埋定點

有獌fd見到陣容係kane幾撚失望
賽前佢數哂理由冇可能唔出lucas

文尼打得勁好
中圈一下skillmove再長推直進果球

原來個沙拿狂入獌竇po空難相
癲

唔係啦 聯賽已經守死咗

son>>>>>>>>>>>salah

之後完場慶祝好似無乜點見佢地有交流

高普習慣7月前要齊腳埋班

認真 Fekir 加盟可能性>>>>>迪比

上兩年轉會窗好關鍵

認同 有價好賣 今季佢獨食到

有神射手唔要
去j隻泡菜狗

Fekir 實諗緊本來我應該一齊慶祝緊

可能私底下冇野傾

kana wc死攬佢唔出vardy
球會又係

除咗軒
明,米拿,Gomez,史獨,la,米,摩,老虎,力子,史獨
呢堆都唔係廢中買

係 反而vvd有時發夢

可能買左佢就唔夠錢買其他人

唔洗兒子
我要Lucas都得

講漏左正選sor

同事姐

沙拿 有價好賣

明仔正選

琴日vvd打得有d緊張 有幾腳都做我無平時咁好

為ox傷心多啲
上年踢到收咧送隊波入決賽，今年贏又無佢份

final 有份一齊練波
2：0其賽應該等加時換佢出黎

點會無佢份 有份操就有份嫁啦

睇佢ig佢不知幾開心

用左幾季英超黎陰鳩肥普

有冇文尼啲毒撚表現圖 琴日見到佢啲奇怪動作笑到我

歐聯就拎左 買到人未
又話肯課金 又話易左說人 人呢
dllm fsg

下季自己對利記既目標

聯賽頭兩名，難度高，考驗利記穩定度持唔持續埋落下一季

歐聯希望先進入淘汰階段，一入到就有機
同樣高難度

喂呀唔好咁啦

長期置頂ok?

Champion champion ole ole ole

佢兩個根本就係咁嘅關係
保持專業就無問題
不過明就睇得出同兩個都fd

返都未返到利市

呢場決賽應該係2003年聯賽盃2比0贏獌狗之後，利物浦第一次踢咁多場之中嘅決賽唯一一場無失波，其餘全部飽食驚風散同狂啪救心

屌得好

可能上半場表現實在太差，下半埋冇改善，個勢起熱到，放手一搏快換，得左！

上年好似drstrange咁獻粒石出去
平時就好似賭神摸戒指咁
就係為咗尋晚裝既局

鍾志光果條片喊到我傻

公司唔批假
有兩張傳奇賽學生飛
原價放 有無巴打岩

if i tell you what happens it won't happen

好撚耐既事啦

喊左x2

尋日入第2球之前都係咁啪救心

你痴線架

可唔可以SHARE

尾段要玩住電話分心睇

文尼本身唔同人傾偈
唔通個個都要攬頭攬頸咩

屌佢老味 成個feel勁似世三入熱刺果球既路線咁 果下嚇到講唔到野

去佢fb la

希望off season有教練執翻好salah啲decision

75分鐘開始，度日如年，奧力子入波大叫左一聲，但都係好淆

同足球快報好FD

Lucas 果球我都嚇到痴線

我去到90分鐘後有番控球權先定

震足90分鐘 怒出汗

少少眼濕

即係好似賭神用500鋪牌黎陰鳩陳金成咁

好感激每位球員 係呢一兩年內為球隊，球迷同佢地自己帶黎咁多野

最尾會當凌絕頂,一覽眾山小個下多左

係 所以無問題
而且落到場好明顯佢做嘅決定完勝Mo

一見到補時在分鐘，明明2：0都好驚

其實鍾仔係咪真係利迷

下年其他球隊會對文尼針對部署多翻架啦
沙就寄望佢暑假執得掂啦

得明米叔高用得

力子入左波果下我已經覺得搞掂
因為唔信熱狗班友handle到果一下心理壓力

係丫,個時cctvb套劇d野唔係講過d利記野係佢私人珍藏咩

是但啦
個年我地對聖保羅都輸

完敗

明奴係人渣買
不過高普黎到後先激活左佢

利物浦於歐聯決賽早早佔得先機後，自然地力求不失，但假若是幾年前的防線，「紅軍」球迷或許服用再多「救心」也會顫抖。然而，有幅來自荷蘭的「高牆」在這一年半間肅豎立在利物浦門前，任何對手在過去64場都無法逾越，他更率領紅軍後防零封熱剌奪冠。

睇下ox打唔打得返上年個態
個時有佢 水貨舒服幾多

其實仲好,呢d盃贏又j唔落,
但要飛黎飛去,搞到賽程勁密

隱形戰機始祖

唔係佢ge係唔知編劇定咩職員ge形藏
有人問過佢撐邊隊，佢話好睇佢就撐
不過呢兩年佢又好似真係好似愈黎愈撐利

見熱狗久攻不下，我地又拉唔開真係好坐唔定，去到80幾撚驚又犯低級錯比人追返，事實證明上年決賽後果斷買嘅幾個主力都係好值得，Ali 全場救8球係03年後最高決賽撲救紀錄，Fabinho正選就唔駛見到佔中三子同場，一對中堅穩到仆街，vvd守son果球固然精彩，matip都無咩波失位，證明健康嘅佢真係好夾

milly踢rose果下先初頭以為12碼，諗住唔撚係嘛，又送返個優勢比人，先知真係運都贏埋

成屋都利野

好撚認同有人話決賽唔好睇 但唔認同二隊無狀態
我覺得其實熱狗個踢法好岩
如果一開始就壓前攻 利前面三個擺係度死都唔回防 打反擊鬥跑一定好快放到佢地後面無哂氣 不如係後面猜二腳之後一腳長波俾前面三件搏下
事實係熱狗同利中場防守效率都好高 下下係中間組織傳到咁細緻一下唔集中斷波輸反擊
當二隊都咁熟悉大家迫搶強度係強到連疤狗鏝城呢啲都好難做組織,加上係決賽成場比賽自然好閪
唯一係早啲換LUCAS 出黎攻應該會好睇啲

12聯賽盃對謝拉特表弟都踢到on99咁

光明頂

Pride month

今季第一次著利波杉出街
今年年頭 仲講今晚咩都贏唔到唔會課金 比FSG
睇黎又要買

陶傑 鮑偉聰

其實係太早十二碼令場波變咗泥漿摔角

决賽悶係高普轉左踢法 入左球明題迫搶 慢左
三個中場無入過禁區咁劑
係前場三個做唔到 平時反擊
早小小出origi仲正 不過高普咁早換人 真係成年第一次

其實今年好似無咩俾人反cup 只係早幾季既陰影實在太大

熱狗肯定成場都係想咁打
估唔到利咁快12碼

數左大ching兩次

0-0嘅話熱狗後場組織引逼搶做空位會好成功
但咁早1-0 利根本冇逼到好前
成場波就變咗老鼠拉龜
長期喺熱後防鳩搓

bus parade live仲有三個鐘
save定條link

其實俾文尼打沙拿最前個位，文尼一定起碼有威脅啲。

Thanks 巴打打

希望買Fekir depay
咁就好多種攻法

有冇神軒ig sometime dream can come true 既高清圖

我覺得係後面猜唔係想引空 係想俾小小時間前面SON ALI 回下氣同走位

UEFA收番個盃啦
this is 冇肉

有冇人知超級盃飛可以係邊買?
想去睇

5->6->5

雖然depay 係前獌 但我覺得佢會好高Fekir 翼同中間都打到 又同vvd 老母friend
Fekir 可能會變第二個shaqiri

唔係話沙短唔好 但高普對中中要求要攻守兼備 好少有純攻中

我想問 第六個盃利有冇得自己keep

係啦咁撚細隻淨係夠比軒巨浪腳

唔係每5次先可以咩

到機場！！LIVE!!!

改咗制 無得永久保留真品
但改制前最後一個真品都係喺利物浦度

A12 $820 新主場齊章連字 咁撚抵玩
搞到心思思想買返件神軒

獌拎三冠個盃係利到

睇嗰陣已經知係禁區外
但係rose成個身飛入禁區

其實個盃會REUSE 咁完場刻左冠軍隊名落個盃度點搞?

果個12碼真係殺死場比賽
12碼後大部份時間利都係專心防守，所以個場面睇落好西
但利今季防守咁穩，如果冇犯錯既話，熱真係好難有機會
當然熱都谷得太遲，到真係上力果時已經係80幾分鐘

等下季 同熱身賽邊個青訓會彈出

Brewster

邊度有講？

Wilson

輸12碼個時肥普個樣勁慌

半分鐘就咁，成班fd笑到仆街

歐聯決賽波衫大約幾$$？

搵到stubhub有
最平大約$5千幾
但信唔信得過?

睇多次個post match
發現里奧讚利幫利物浦講好說話仲多過某隻垃圾狗
聽左幾場里奧好似完全唔憎利物浦咁

hin jai

佢評論好專業 好得體

里奧好似係利迷
奧狗係真係狗

明叔:唔應該12碼

巴打，多謝你上年幫我留睇波飛呀，今年終於得左喇

隻狗之前仲去幫過太陽報寫球評

諗起一開始班傻鳩笑高普得熱血，唔可以當飯食，拎唔到冠軍
但去到最後就係靠呢種精神，團結到球員奪冠

其實都係官網會員價加少少

佢話佢鍾意利遠大於熱 其中一個原因利中場壓迫性大 而且防守良好 攻守兼備

佢真係好低調，存在感好低。但正正係咁就俾人哋小看。
佢+vvd=雙塔高牆，高不可攀，有令人好穩陣嘅安全感。
極之喜歡呢一類球員。

其實沙拿個作用係停個波
但今場成場未見佢成功過

老實講呢個歐聯對利 對廢中 對球員意義真係好大
挨左四年
見到隊波愈黎愈好 但如果冇冠軍黎支持一定會灰
而家係對佢地最好既肯定同支持

再冇冠就肯定好快有球星想出走

尤其今年歐聯又對PSG,拿坡里，拜仁，巴塞先拎到，同上年對弱隊好唔同，希望下年到英超啦

搵唔到一張岩電話做桌布

覺得佢有希比亞淡定
Vvd就........怪物

社區盾我無所謂
但8月土耳其主場同我go again

大家覺得文呢第一球12碼 係咪專登射落C索高隻手度?

老虎憑咩企咁前
仲要疾9文尼

決賽我覺得matip同vvd打得一樣咁好 佢都清好多波
當然熱全場鳩斬都係其中一個原因顯得佢打得好

#632 bus parade link

始終未能彌補謝生的遺憾

仲要佢同vvd都可以係後場發動進攻

擺明係
但你伸到咁樣想申請冇理由唔成全你啦

係啦 咁挑法 傳出去都傳唔到比人

Alisson一定要係入面面

琴晚有球得完位搵到波再轉埋身解圍
好撚勁

應該唔係，文尼轉數唔會咁快

vvd真係可以令身邊個個直接跳升兩個lv
vvd+ matip又係有果種最強防線既感覺
其實尋晚taa都守得好架

講真，我又唔覺mane有load得咁快
純粹-6同埋對面隻力架太柒姐

上面個張咪有ali

係我個人覺得matip防守冇vvd咁穩
但係佢推進同視野好d
高美斯感覺高係弱化版vvd

我覺得佢係特登喎

黑鬼咁有腦真係難得

btw文尼果球都係軒傳的

迷軒無輸既一日

歐洲最強防線已在利記

香港專門店d波3 係asia定歐洲size？
門市試xl 唔知官網買xl定L

馬貼個格真係惹人喜歡
相反老虎呢隻自大撚好惡頂

出親老虎都無咩好結果

當年蘇七絶技後繼有人

雖然冇態明奴掂波係咁甩
但係d意識好好
打迫搶仲好有威脅

2230 直播巡遊
大家拎定紙巾啦

佢攻守都有，放波帶波都勁

有冇人聽左何蛇?

佢話球證太早判12M搞到殺死左場比賽,同如果佢做球證唔會吹12M,

又話個球證響吹曼同巴黎果場比賽又係有吹問題12M,

又話因為文尼係傳波,同中身再彈手之類,唔應該判

之後有人留言話今場已經開始左新手球例(禁區中手可即判)同龍門守12M可單腳踩白線

最好笑係佢話咩以後新手球例,會提早殺死比賽(因為一中手即有12M=>得一隊有得射12M,冇得去到加時兩隊互射10球12M分勝負)

後來佢應該睇完留言覺得自己太柒,刪返12M果part,再重新出片

不過對面個施素高都on9, 係禁區都舉手指揮，熱狗呢球真係輸球員質素

我睇漏
仲有埋klopp

完美既男人

含撚啦
一開波收山腳係咪又唔係紅呀咁 係咪又殺死左場波呀
犯規就係犯規 理得你第1秒定最後1秒
香港人仲學人講法治

防守時雙手向下貼住個身 人地射中你都無事
你咁舉起手自己on9

其實我想講好耐
點解你成日每句都要隔兩行

係差條中場炸

"I think also that if this match is not the Champions League final, if it is a Premier League match, or the final of the League Cup, we would all say the game was not good.

"Because it is a Champions League final, it has this emotional side of it, but I think the quality of the game was not good"

摩，講波係幾有point

係要指行緊去果陣指一下算啦
成隻手舉住咁行埋去

佢當年同25古一樣走左利就拎歐聯 比班球迷串
根本個心就唔爽 而家為左r撈姐

"I personally believe it was a very, very average Liverpool, and that there was more in this game for Tottenham. They lacked a bit of killer instinct, and I felt it was more linked with the psychological side than the real quality.

"I felt like they believed but without really 100 per cent believing, Tottenham tonight."

雲加都唔差

慣左
不過其實係一行

4中堅 兩翼衞 3叉撃 差一個攻中中

諗返今季由季初開始就話要棄歐聯保聯賽
什至輸俾紅星之後都冇乜感覺
最後聯賽保唔到，反而歐聯拎冠
真係世事難料

運動裝，唔型但草根，我鐘意

bookmarked

啲人講太早吹12碼抹殺咗場波
洗唔洗加條球例寫明頭20分鐘無12碼/紅牌

咪撚再聽條垃圾啦

呢啲咪經驗，決賽就係一樣野都唔可以柒，利狗上年瀨過野

根本獌迷黎

其實關撚事咩
正常高水平比賽早段入一球影響真係唔大
只係熱刺本身水平比唔上利
專登度一招都係要平手先用到
所以落後一球就好似冇哂板斧咁

d人都無腦

我淨係知我地贏左冠軍

j到虛脱

其實只不過係一球12碼
熱刺又唔係未試過追幾粒
咁就殺死左場波,即係利領先就實贏既?

娛樂下,
丫,漏左講佢係咁質疑球證唔去睇var

加埋簡冇態，熱已好好，球員體能明顯唔夠利記好，賣老抽，但都冇散到頂落去

何蛇隻獌狗真係笑死人

Between 尋日睇左梁冠聰幾分鐘就頂唔算轉英文，講埋啲見解懶係精僻咁，又哂其他隊唔關事既知識，英文現場聲好大，正好多

上年件膠龍應該得英冠質素

人地一入禁區就收埋隻手係後面
佢就on99手指指

上面睇到好明顯
球證自己又睇到好明顯
咪唔洗睇囉

英超可唔可以唔撚好再迫到咁撚緊比鳩球員球季中後段踢到就死咁
然後入左決賽又抖太耐冇哂態

有冇ching知呢對邊度有得買

我這樣討厭 他完美如此

有無決賽既高清LINK download

咪姐係var房班球證都無異議
所以無叫球證去睇囉
呢點又係on9

咁樣睇得幾舒服

真係好驚輸12碼，有時啲球員又係心急得滯

早期12碼入波 如果熱搶攻又會唔會叫殺死場波呀
佢都on99

推

咪係
4強巴塞主場贏3粒都未撚殺死場波啦

軒同啦真係每個post都要貼一次心心
使唔使咁gay

佢係咪short 9左？
係咪曼狗黎

食好多位

講都尾又咪要係咁入波，啲人先覺得好睇
有料既上半場已經追返，
有幾多人真係識欣賞防守藝術.

想同唔識波嘅分享下喜悅
跟住佢哋話假波
dllm 真係唔識㗎喎

手機數據用量爆哂，今朝睇片多

佢成個人係禁區出面 點都唔會12碼啦

特別係打熱狗
班撚屌最叻博12m

唔想啦走

我都係覺得好睇d先隔行

金字係邊到買?
球會網?

係獌狗黎

「唔係咁開心呀著紅鞋？」

Book咗咁多次巴士 終於可以出車

睇電視唔知係㗎當時

yes

嘩足球壇gay黎講，呢對最高調

有guts

lamela，好彩無出佢

見啲人話利唔勁 係熱廢
死雞撐飯蓋好好笑

開心文前d book 巴士新聞，全部唔敢click入去睇

心魔已除

次回台下半場太好J

佢插水博12m叻
但踢波廢

講呢啲說話既人一定有賭波

很想參與

我都唔知,不過上次利反cup巴後,佢拍果條片嬲到痴左線

屌，我識有個又係咁，場場都話假波，跟住我問咁你又場場睇？

黎緊九月頭應該去英國
希望可以睇到一場利啦

留意到迪比同巴布一齊睇利

賭狗輸錢唔服
最叻咪拋低句屌你老母假波

見留言有人講得好好,果球咁都唔判12m,咪又係俾人話黑哨
駁唔到

佢比肥妹壓到斷片

嚴格黎講
綿龍係fsg買

14年
足足14年 終於可以帶佢返黎

綿龍整濕晒mane個電話

橙,沙短係咪矮到見唔到

coming home

05 07 18 19

最後一排好黑

VVD其實都幾cute

有木燒

50%champion

殺死咗場比賽
本著食花生嘅角度就可能係嘅
做得兩邊球迷 無野比奪冠更重要啦

個機師開窗自拍

同埋都改左制好多年
得5隊有真杯keep
Ac 賤種 拜 阿積士 我地
強如疤狗都冇

其實好強 14年入4次決賽 10-19仲要好似踢得2-3季

呢張有冇link

好似嬲爆爆咁抹電話 成日恰毒撚會唔會想走人架

德國果邊回響大唔大？多仔fans 多唔多人講場波？

歐聯決賽，全世界足球迷都聚焦係呢一晚，入到決賽就係爽！

贏埋更加完美

明奴個頭仲係紅色

所以無機會出

JP:The FSG out lads have gone quiet and haven't heard a peep from the net spend boys.

係利市同大家貼身報導勝利巡遊

羡慕

講到雲加摩佬都話利熱心理問題 令佢地踢唔出水準
都好彩對手係熱刺 話哂第一次決賽
比着其他豪門 利今次凶多吉少

明奴gel返個頭染埋紅色即時型返

發覺好多其他隊球迷都好想自己隊有個廢中咁既領隊

據統計，比利時前鋒奧歷治今季一共於歐聯賽事裡，貢獻了 3 次的射門，而這 3 次的起腳，最終都能夠轉化為入球。更甚的是，這 3 個入球均在 4 強階段之後產生，成為了利物浦贏得本屆歐聯冠軍關鍵，而驚人的把握力，更讓奧歷治收穫個人職業生涯的首項錦標。

之前都有講過佢係效率王

仲唔敢相信廢中願意教利記

唔係神秘力量化身呢個名點嚟

邊個領隊拎冠佢地都想要架啦 上年班死曼狗咪成日幻想拖舟會去

拒絕獌狗廢中應該05年迷利

首項錦標已經係UEFA Cup

Jp dllm咁搶口

點會
利係唔會比人黑哨的
只會黑哨人

睇住佢一手一腳帶返隊波上正軌
邊個會唔想
以前就仲有人話佢二奶命
得激情揮拳
德甲 德國盃都咁多年前
黎利後一路輸決賽 英超又比哥狗食住
今次一拎就大耳盃
你問十個獌迷我估十個都Lur飯應（事實上獌都有搵過廢中，不過被佢拒絕左）

如果fsg呢個夏天肯射水就唔反佢一年

希望下年再入決賽

淨係YNWA已經足夠令佢嚟啦
同埋曼聯嗰種文化同佢完全都唔夾

50m我ok

下季就bin佢c la

money cant buy class
money cant buy klopp

除咗官網有邊度有周邊商品賣
想瘋狂購物

成人迪士尼痴撚線

本次團購只限OLSC Hong Kong Region & Macau - Anfield's 12th 19-20 年度會員參加。

本團訂購物品: Liverpool 19/20 成人歐聯主場短袖球衣連6仔三寶連印球會字

尺碼: UK S - XXXL (英國碼)

A12會員價 : HK$820 (每人限購2件)

唔使客氣巴打
恭喜啊

Champions League呀

想John

有間平價乜乜乜都有
貴少少
唔係賣廣告，純分享

Origi carry 四強開始利記

鍾意左利十幾年 終於有種守得雲開見月明既感覺

當時曼聯派出副主席艾活禾特親自到德國作為說客，希望能吸引高普來投。艾活禾特當時形容曼聯主場奧脫福球場是「成人世界裏的迪士尼樂園」，是一個「神話般」的地方，又表示奧脫福像其外號「夢劇場」一樣，球隊在這裏有夢幻般的表演，「夢想在奧脫福會成真」。不過高普未有被打動

朗尼帶隊call G

希望下年可以覆桌皇馬

見到咁早出幸運童子已經高普唔係一個濕尻

有無巴打買左歐聯紀念野
我買左件 歐聯冠軍 6波衫同頸巾，再用之前官網買波衫送既$10買左件 Let's talk about six, baby衫

屌米奇老鼠唐老鴨

最好分組賽抽到佢踢佢落歐霸

係咪有巴打幫手搞團購

準備比人binc

黎緊幾年係最有機會攞英超 希望完到夢
攞到真係即刻升上去皇巴拜祖個level 變豪門

A12你要會員先820喎老細

見到高daddy 有冠軍好開心

咩片

下屆歐聯都係白字？ 以前好似衛冕會用金？

唔岩 一係搵giggs做教練 黎返個日式家庭料理

琴晚捧盃嗰陣仲呆呆地唔敢相信
今日睇返啲片同相真係眼濕濕
尤其是神軒攬住高普喊嗰幕

跟球會設計
同金字無關

有冇人好唔鐘意L6, 睇左好多比賽後d片, 由叫9 mane move, 係飛機又同salah 圍爐 . 再諗起佢季初踢完世界杯引瞞自己傷, 目的係唔想利買後衛,佢又可以留係到, 仆街到, 最重要係條友成日派膠

歐聯始終大過聯賽
希望繼續掃歐聯冠軍

想要波波章多D

ME,一直想佢轉會後斷腳仆街死

有個friend係

想要心口世冠章
但係咪今年開始唔搞，轉制

下季終於可以放棄盃賽全力聯賽

斷曬碼啦

你係加利仔？

最好佢同水貨一齊躝
換麥包皮黎就好

轉制下,畸都有得踼下話

條友成日搏上鏡

慶祝完整一兩單轉會J下就好

1. Moreno
2. Sturridge

留意到alisson黎咗之後 牙john好耐冇被人反

出年印哂成隊正選加奧歷治

我對包皮好感麻麻,好記得佢世盃拖時間,了走對面個波

AB carry返John

球場個博物館要加位
出咗賽程又夾啱時間嘅就去英國朝聖

John interview話心理質素係冇得train

師兄發左達

下年決賽返伊斯坦堡踢

好想知假設終有一日贏咗英超
係咪會轉英超杯個樣

From Paris down to turkey

唔知Taa退休既時候會踢過幾多次歐聯決賽呢

官網先870，平過丁屎咁多....

咁快變紅毛

每年一次

跟得屁馬多啫
黎利跟高daddy就會正氣返

lets talk about six baby

到你改名

佢係更衣室已經係度噴

鳩少陣

佢d咀臉真係好撚自大
但踢出黎又好撚垃圾

其實我想佢打前一格

明奴棚牙真係好白淨

條仆街叫文尼move move真係

跟軒神學下d霸氣

到時真係抽到先算

人地world cup 亞軍

今日唔好反老虎啦
同埋佢依家第4中堅咪幾好

利子們忍左唔知幾多年終於可以心雄了

人地話曬多成隊一個亞軍好彩琴日贏到 如果唔係佢真係3亞

08-19

班波試過贏嘅滋味 應該可以踢得更有信心 target再set高啲

又想告解

簽基沙文啦

講問第四中堅我寧願出多啲hoever 都好過用老虎
有睇佢打荷蘭U17真心唔差

lm

【歐聯獎盃知多啲】

能夠連續三季或者五次奪得歐聯冠軍，就可以永久保存真實大耳獎盃。但 UEFA 晌 2009 年改例廢取呢個規定，奪冠球隊擁有一年大耳獎盃後必須歸還，不過佢地可以擁有一隻不大於真盃 4/5 尺吋嘅複製品作展覽。而依家用緊嗰隻大耳獎盃就係第六版，高 73.5cm、重 7.5 KG。

UEFA 呢個決定，造成歷史上只有五間歐洲球會擁有原裝正版嘅大耳獎盃，其中包括皇家馬德里、阿積士、拜仁慕尼黑、AC米蘭與及我哋嘅利物浦。

而波衫左袖嘅 Badge of Honor 都係差唔多規矩，連續三季或五奪歐聯就可以擁有。

李兆基(拍戲果個)走左

櫻木明奴

米仔都好有自信
但train極都咁廢

又老又人工高 FSG點會

米都廢

以前成日推波推到前場唔知想點
依家識得分波

力子入咗咁經典嘅一球唔會仲想走掛

啊旺

屌講真見軒同la啲合照仲多過同佢老婆 唔知以為佢地有路

開始覺得時代轉變了
自己睇開既明星球星都相繼離去

桃花依舊

佢踢後備岩岩好 步大力雄 有身位速度射術

我地而家有三個頂級中堅
仲有英超最佳左右閘
中場又有神軒
仲差D咩先贏到英超

後備嚟講算超班喇
可以算係利歷史之中最勁後備龍門

根本就係有路啦

del post啦 自己都咁抽自己無人尊重你

有正選八九成實力既後備

而家隨時勁過暴連隻馬騮

有啲期待下年布斯達上位

05，06果陣太細個 記憶已模糊
之後都無拎過大盃了
We did it finally

永遠唔會忘記佢曾經嘅付出可惜嘅只係玻璃腳

好撚鍾意軒呀

又可以sub 文屁同綿奴好洗好用

想睇大快活版本

係咪得利物浦啲球員先會係咁唱歌迷作嘅歌

我06先開始睇

咩唔型
不知幾撚型

差個正規9號仔

差支煙就perfect

日屌夜屌嘅廢中終於成為球會傳奇

終於拎到冠，雖然已經唔fit

而家完左歐聯過兩日係咪會有transfer news

下個post就咁叫SixTimes啦
官方同球員個個都係用呢個hashtag

巡遊埋先同佢計

係
Mane move to rm

Jurgen Klopp and Henderson
The fields of Anfield Road
We are loyal supporters
And we come from Liverpool

史毒作為大師兄
反而好似冇乜融入佢地咁

抬屍咁

邊奴硬了

1001

琴晚開波之後上半場, 一個post都推唔爆……… 完咗場之後就推爆幾個post

米依家都疊埋心水打後備
都算唔話得啦

又想俾人開年

JP on99

尋晚場波有咩討論點

下個post 咪再改鳩名 歐聯都唔j等幾時

大家無乜幾多個 15年

又keep quiet呀

瀨屎80幾分鐘

From Paris Down to Madrid

一級攻中

助攻

We've won the fucking lot

之前都一早瞓覺， 瞓咗六個鐘先起身睇波……… 點知都睇到瞓著咁濟

呢個真
冇幾可同意稅佬但佢屌得啱

Allez Allez Allez

1

We're never gonna stop

111

001

10000001

push